沙田吳廣源醫生：因暴動關係今天休息

遊行都未開始，佢有份策劃

網上圖片

On撚鳩

From 沙田公海group
沙田吳廣鴻醫生！今日遊行都未開始就咁講，住沙田嘅朋友自己心照啦！睇醫生小心搵著個無醫德嘅人！ 我懷疑佢有份策劃，如果唔係佢點會未開始就知！

因為吳醫生要去參與暴動囉咁簡單

暴你老動

定佢講緊警察暴動

小心係借刀

陷政府於不義！政府從來無話過遊行係暴動架

幫佢貼一張新既覆蓋住佢呢張紙
內容任意發揮

吳醫生自認去暴動?

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

快啲出嚟！

先紅磡後沙田！

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

Push

push

香港除67事件外有暴動過？

吳廣源? 我無嘢講

新田圍喎～差好遠囉⋯

玻璃都無爆點算動

吳廣鴻醫生 (Dr Ng Kwong Hung)

- 性別: 男
- 業務類型: 私家
- 語言: 廣東話, 英文
- 有否提供緊急服務: 有

- 專業資格:
- [1977] 香港大學內外全科醫學士

帶頭發起暴動,尊重死士

有人策劃暴動，係咪應該報警？
除非主辦單位係黑警？

[普通科] 吳廣鴻醫生 (Dr . Ng Kwong Hung) [地址] [詳細資料及地圖] [意見] [網誌]
- 地址:新界沙田新田圍?商場44號舖
- 地區: 沙田
- 電話: 2605 7700 - 傳真: 2605 7703

好主意
幫佢貼張 "打倒中共 香港獨立"
睇下有冇人拉佢

沙田人可以唔洗去呢間診所
地區醫生就係靠居民做客源ge

佢要去暴動？

屌
先知

新田圍
掉雞尾油開槍都影響唔到佢啦。

PUSH

p

thank you and goodbye

快d幫條撚樣貼過張

行都未行又自己定性

一係吳醫生有未卜先知既能力

一係佢自己本身諗住參與暴動

點都去唔撚到新田圍呢邊啦

唔好誤會，佢係諗住發動暴動

沙田人 認住依間診所

有去過既以後唔好再去

人地出去搞暴動又同你講咩

因為吳醫生去暴動關係 今日提早休息

曲定直，分唔到

好驚
有無法律jj知佢咁算唔算煽動暴動/誹謗？

搵人貼張紙 遮住佢原本嗰張

範例：因本人生花柳，暫停營業

吳廣源醫生
沙田暴動指揮官

幫佢貼多張啦

一路好走， 妙手含J。

借刀？

呢d撚屌做醫生？做撚到寫都唔識寫
擺明星期日休息唔開
仲抽水

好白痴

新田圍成條邨都係廢老
不意外

on99
星期日
求其寫話有要事唔開就得
係要寫到咁

今日識嗌新口號啦
「你有賣國賊，我有吳廣鴻」

樓主好似幾型 可唔可以幫你含?

今日要參加反港共遊行
休息一天

77年grad
都係啲就死既廢老

推

點解暴動未開始佢就已經知既唔通佢有份？
文宣做野

巴打千萬唔好係佢門口噴 "暴你老母動"

星期日唔係不嬲都唔開架咩？

佢要去發動暴動

因參與遊行，今天提早休息

當年孫賊都係藉行醫周圍搞事

搵人貼張紙 遮住佢原本嗰張

範例：因本人生花柳，暫停營業[/quote]

加返警賊兩個字落去寫明警賊暴動啦

印仔都無個 小心借刀

搵人幫手貼 之後再去藍絲群屌柒佢

佢既意思係要去暴動所以提早休息

我見到張紙係出面貼
假膠

利伸細圖冇戴眼鏡

新田圍超山卡啦，
係山上，距離市中心勁遠，
想去換左張紙都嫌遠唔順路
死廢老庸醫食屎啦

吳廣鴻 not 吳廣源

push, 沙田有冇facebook group?一定要幫佢擺上去

暴徒 吳醫生

因提早暴動關係

今天休息

收到了吳醫生

讀咁撚多書都唔識分咩叫暴動
一係就佢d員工亂鳩咁寫

唔知吳廣源大醫生對於香港要引入內地醫生在港執業有什麼睇法？

你係八旗子弟？

再世孩文

暴動你老母

人哋醫生讀咁多年書 醫過咁多人 大家千其唔好因爲以前睇過佢 食極藥都唔好 趁人收工落閘淋人紅油 寫大大隻字庸醫 搞到人搵唔到食呀

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

人地都搵夠退休
理撚得你

我喺附近居民所以我睇過呢個醫生
佢份人冇咩醫德
不過因為附近有老人院加埋屋邨獨市所以好fat fat
成日見到診所門口貼去旅行嘅公告
不過好早之前已經唔幫襯佢寧願行遠少少睇下面嘅醫生

恥與為伍

佢就係帶頭大哥?

醫牲，收皮啦

推！

吳醫生咁撚勇武，一把年紀仲走去暴動，respect

有份策劃暴動

佢肯定無人返到黎撕

嘩嘩嘩 我無野講

認真
藥房仔d藥有效過佢既多多聲

正呀wei

吳講完

咁即係講完未

Cls

真係有事發生既話 麻煩警察請佢返去協助調查

唔知係有人做佢 定 真係本人

暴你老母

真

果邊全部廢老 可以唔洗理

咁誇

邊到

專登行2條斜路上去搵佢

究竟係曲定直

點解醫生都有呢啲立場？失望

政府冇定性過暴動但班on9就打哂飛機左一句暴動右一句暴徒

淨係打爛佢玻璃
隔離舖全部唔搞
俾佢理解下啦

到時有人爆響口供咗吳廣源醫生點算？
唔好再推啦

撕左去,變連儂場

佢好似醫死過人先去做診所

唔使蓋住，喺隔籬貼張紙話林鄭同聰聰話無定性做暴動就得，蓋住咪即係幫佢遮醜

Details

如果佢77年無grad到，今年會係幾多歲？

醫生用佢既方法參與遊行

唔該大家醒小小

保護同路人呀

個醫畜自定為暴動
好波

整張長輩圖貼沙田
策劃暴動咼醫生你

推到佢執

貼沙田！

BIGBIG CHANNEL馬明活動 勁大聲出賣港人同舉牌

推到仆街

唔講完

烈士

全部同我入黎！教你下一步點做

細個同老豆去睇過佢,老豆問佢要單話要claim錢,佢即刻話收貴D

吳醫生今日要去暴動，休息一天。

醫生係兼職，正職係警務處長？

獨市 附近幾間老人院 越黎越貴3 4百比D垃圾藥 食你唔死又醫你唔好

黑醫黎 睇過一次唔敢再睇 佢d藥食完我要入急症..................

幾年前病左好耐都唔好去睇下佢
比垃圾藥我收390

推到佢仆街

可以有藍絲會放火燒舖

貼張警察暴動喺隔離

幫佢報警, 涉嫌策畫暴動, 巧驚驚

唔識講普通話學咩人做醫生

身為醫生，居然參與甚至策劃暴動，真係人神共憤啊！在此呼籲沙田居民以後唔好前往此診所！

攝影撚嚟
影荷花圖

可否加參予兩個字係暴動前面

其實好多屋邨屋苑醫生都係咁
10年都唔出一次街剩係留係佢個診所度完全唔知呢個世界發生咩事
唔係為左拎醫生紙請假都唔撚會睇佢地

幫佢寫反中共
再send 俾廢老group

佢嚟緊應該大把時間休息嘞…

蓮門為君開係咪比人任插既意思

警犬暴動

蓬

黑醫

點行都唔會行去新田園啦 吳醫生係咪想發起暴動先休息一天

歡迎Google評價

Dr. Ng Kwog Hung
No 44, Sun Tin Wai Commercial Centre, Tai Wai, Shatin, Sun Tin Wai
2605 7700